到侵侵拎左nobel prize連任根本無難度

佢選之前全部報紙都賣佢係無可能贏 家陣傳媒唔係以為自己仲帶到風向下話
以為今時今日既選民仲係一隻羊, 睇到咩資訊就即刻狗衝